大家今曰賺幾多？

20k

150k到